已確認叫Jack既人特別蠢

我公司有兩個叫Jack既人都好撚蠢

一個姓陳, 蠢到成日疑神疑鬼, 有被害妄想症
一個姓李, 蠢到同老闆開會成日比人鬧

改英文名真係唔會叫Jack, 會變蠢

Kelvin都係

係

hi jack

Jackass

anson都係
成條傻閪咁..又冇料

真

係 比我就由得條女沉落海算

最撚蠢一定係Tom
沒有之一

Paul正懶閪黎

點解我覺得係michael,個個都on9，成撚日覺得自己好把炮。

我想講，

忍咗你好耐，幾時走

留名睇曬全部人名

叫jacky既人都好蠢

我之前公司有個外判公司請既男仔都叫jack, 係比較蠢，有啲傻既男仔，又好負面

叫chris點睇

bingo

古惑嘅肥仔

係

讀緊書個時有個叫Chris既男仔成日A字膊，要我幫佢作晒啲文

No colerate

識個Kelvin 姓彭好撚蠢

識個叫ben嘅人好弱智